觀塘協和街咩事

兩隊綠狗由豬籠跑落車
兩部衝入緊場

元朗都拉左幾個

唉 話左今晚大伏

去左邊？

細路有冇事？

家長接放學啦喂
畀人罰留堂呀

協和街邊個位

公園仔同轉入瑞和街街市條巷附近

諗緊出唔出好， 觀塘邊個位等

街坊喺邊